以下情況應該點計人工?

假設月薪係$9000, 每月另外有$1000特別津貼(要達到某情況先有, 但今年全年都符合依種情況)

咁月底計有薪假期時, 人工應該當$9000定$10000?
另外年底雙糧時又應該計$9000定$10000?

9000
9000

唔講得

補充多小小,果$1000特別津貼要報稅同交MPF, 亦唔係實報實銷類

加班費夠要交稅啦，唔通加班又計雙糧

唔小心quote 左, sor9ry